遍地開花>港島遊行

又有一堆手足比人拉
有意思咩
講到口臭

最重要一點
當手足比人打到狗彩
我地仲喺到執著點樣裝修d死物
仲幫人顧埋點樣蝕得最少
所謂嘅核彈都唔割
只係一個笑話

最後
有手足比dc9撞到昏迷
依然有左膠出嚟阻人私了
唔該一係拉開佢
一係打埋佢啦
心淡

10月7日，遍地開花

好多人吹風根本想人送頭

答案唔洗講都知 血的教訓

10月1日遍地開花就冇手足俾人拉？

個日2百幾個手足俾人搵左，有一個仲要中實彈.....

推

肯定少過今日
仲有
而家d手足都唔知翻唔翻到屋企
popo今日真係輕鬆
set road block查巴士
又捉幾百個
一網打盡

遍地開花 做番自己社區易聚易走仲好

(18:15) 防暴警察於灣仔軒尼詩道推進，施放多枚催淚彈，近20人被制服。

我真係唔敢肯定係唔係多過10月1 日

anyway, 無論幾多人，都係手足....

10月7開花
10月8被三罷!

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

開花